你知唔知我仲好撚掛住你？

最近過得好唔開心，想係到叫下春，如果阻到各位唔好意思

我同你識左六年啦，有好多同你嘅回憶都好深刻，以前同你晚晚whatsapp通宵，仲有一齊返學放學。。。，仲講過要做一世嘅朋友,呢段時間真係好撚開心

但係而家已經同你兩年冇聯絡過，兩年前我哋慢慢變得疏離，然後有一次我狠狠地鬧你，嗰次係我覺得成日比你已讀不回，又好冷淡咁。嗰次之後你就冇再理我。。。

直到最近，我又on99咁寫左封信比你，將所有心聲寫哂落去，點知換來嘅都係已讀不回，其實我知我係你心目中已經係nothing，唔應該再花時間係你身上。理智上我知我只係掛住以前嘅回憶而唔係而家嘅你，但我真係忘記唔到，每次見到任何事都諗起你。

尤其最近好撚大壓力，好想你係我隔離鼓勵下我，但我知你已經有好多新朋友，唔得閒再理我呢個毒撚。
所以係到發洩下

人唔開心叫下春好正常 岩岩我叫完而家鬆哂

巴打加油！唔好執著係某個人身上，出面既世界好大架

做人冇話冇左邊個唔得既
留返d 尊嚴比自己
學下新野 離開comfort zone 得到既會比你留戀過去更多

唔好唔開心

又推post 屌你老母

唔好成日打搞伯母喇

你而家仲掛唔掛住佢？

巴打有新寄託step 應該唔掛啦

屌你老母
Call少D愛滋G啦

臨時前希望巴打找到真愛

死*

你上少啲連登都可以找到真愛架

佢有Crystal姐啦

Crystal姐

傻啦 毒撚係唔會有女 毒來毒往

你當Crystal姐係咩

Ben gor一年食十9幾條囡喺度扮毒撚

個po比你地騎劫左

明明係你騎劫我個post
叫下春都唔比

我都想一年食到十9幾條女

你真係成日推po

你先係成日推Po個個

推夠未

未